新鴻基內部聲明

員工第一手資訊，全體員工今早七點已經收到公司電郵

they should have a press con
need to make it crystal clear police entered the shopping mall without shk approval

即係話俾你知你預咗會俾人屌一排

又猜波依邊話無放行個邊話為左追捕你老母食屎啦

羅生門

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

笑屎人 大話講幾多次會變真

引清兵入關

此地無銀⋯

引清兵入關比人影曬喇

前後矛盾到仆街

應該係警察由大會堂入口入，唔係職員帶路個條片

係割蓆就開記招屌黑警
佢地未經授權 入去私人地方係唔岩規矩架

pp嗰時係保安唔畀狗入喎
你班友點解唔阻止狗入黎?

新城市廣場職員引領狗入場證據

新鴻基地產市務總監楊祖賜 獲委任輔警總監

楊祖賜（左）、盧偉聰（右）

新鴻基同盧偉聰根本就老友鬼鬼

昨日係輸呢個場
記住不同場主不同做法，唔係人人都係pp
攪到冇得回血...

吊九新城市！！！！

你係要澄清就告埋警隊啦
又唔告警隊又係到澄清

「內部聲明」，嗯

新鴻基無報警, 即係警犬擅闖私人地方
咁仲唔去告鳩警犬

新城市廣場職員引領狗隻入場證據

地產佬要淆差佬？

唔公開指責警犬未經同意就入私人地方執法就講乜撚
包裝得幾無辜都冇用

得閒就入你D MALL唔小心整到租戶D貨
等人知道租你同租其他地方既分別

我個fd做物管話上面指示如果出現連儂牆同示威唔可以阻止 商戶要求清都唔好理住

如果認左引警入關 賠撚死佢

但係地型贏晒

必須開放予所有人士 = 必須俾狗進入

拿, 你告鳩班狗咪信你囉..

開記招割埋帶黑警入去果2條蛋散 話佢地私自決定 咁就有人信喇

影撚曬仲講乜鳩呀屌老你母

借位一用，《統戰地產黨》不分化應該包括所有非敵人

公司聲譽損失係咪有人要負責？

我唔太明負評d乜
shk高層走出黎澄清唔係更加顯示左佢唔係企係政府果邊&冒警班人無理由衝入黎咩？
睇片係有人帶路（完全同意）
但帶路係唔係等於佢報左警／allow班狗衝入黎？
定係班狗自己衝入黎？之後捉住個staff叫佢帶路？

本身想搬沙田但見新城市廣場咁樣做野
點敢住呀

入冇問題
但執法唔係咁計

Sir this way

加埋呢個
新鴻基地產市務總監楊祖賜 獲委任輔警總監 2016/4/15 — 14:24

影撚住架喎
出黎玩認人
嗱 今次 唯一一次 支持黑警出黎認邊兩個西裝友帶入去

定係個幾位'同事'係無証? 黑工?
咁要報案話有人請黑工

出賣港人可恥

當人on9

佢係咪暗示自己同差人夾左係大會堂入口至港鐵站係開放「所有人士」，所以無問題，吹咩。

笑左
狗狗係會跟主人 但唔會蠢到跟錯主人掛
仲要成班無腦跟？咁應該係羊群先啱

Push

屈個職員擅自行動好過啦

有無機係係犬隻純粹話要經過 但之後執法

你係問文無愧就唔係出埋d垃圾聲明
直接譴責黑警無視法紀 胡亂執法 擾亂秩序

繼續投訴，繼續上佢FB屌！

有晒相喎！仲兜？
係影住你嗰兩位同事帶佢哋入嚟架喎

定佢想講佢哋冇帶人入嚟，係警狗跟住佢哋入嚟啫⋯⋯呢類低級文字遊戲呀？

問心

其實荃灣又嚟多劑有冇得諗，都係大量商場連埋一齊

利申：唔熟

And also need to sue hk police force for trespassing without a warrant

你哋新鴻基旗下商場準備食自己啦
我以後都唔會再去
我點知同我屋企人食飯會唔會食食下俾警察打
俾人屌老母

香港島：
中環ifc
銅鑼灣世貿
柴灣新翠商場

九龍：
旺角新世紀廣場
尖沙咀新太陽廣場
觀塘APM

新界：
沙田新城市廣場
元朗形點
上水廣場
葵芳新都會廣場
大埔超級城
將軍澳東港城
屯門V City
荃灣廣場
沙田HomeSquare
上水新都廣場
大埔新達廣場
元朗廣場
新蒲崗mikiki
將軍澳天晉滙
將軍澳中心
屯門錦薈坊
荃灣荃錦中心

買狗帶

你不如話當時個條西裝友係打算引 d 狗去第二度，連看圖作文都唔識

就算lease係24hour open to public
管理理論上依然係Landlord

一係直接認，一係出聲明屌警犬
就係咁簡單

痴膠花 我隻眼盲架 個2個灰色老西點解釋

咁都講得出 睇黎要搞到支那自由行入唔到去先會知錯

食撚屎啦 共狗 出賣港人

我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

同盧偉聰一樣指鹿為馬

仆街啦佢哋

太古，甚至新城市隔離商場都擋走狗，點解新城市仲要帶狗行

有frd 喺沙田嗰邊做物管，話根本SHK 琴日派左隊危機應變小組過去新城市既管理處，換埋商場PO d 制服，分明諗住班狗實搞得掂，就帶佢地入黎，仲喺度扮無辜

記唔記得自由閪畫面
pp一直無開過門！

Shk澄清完 但冇做任何法律行動去告差佬

想食兩家茶禮呀 ching

出賣港人
出賣消費者
我行街食飯都要俾打
嚇鳩我啲細路
嚇鳩我啲屋企人

你老味食自己啦

新鴻基商場及集團旗下業務列表

港島區:
新鴻基中心
世貿中心WTC
利港商場
香港商業中心商場
置富南區廣場
薄扶林花園商場
新翠商場
北角匯
海港商場
ifc mall

九龍區:
Mikiki
SkyDining101
apm
創紀之城
銀城廣場
MOKO新世紀廣場
曼坊
新太陽廣場
Deli²
新九龍廣場
V Walk (將於本月26日開幕)

新界區/大嶼山:
荃灣廣場
新城市廣場
新都會廣場
華景山莊商場
PARK CIRCLE
金禧商場
康樂園商場
金信閣商場
葵星商場
開心廣場
八號花園商場
壽臣山廣場
葵涌花園商場
銀線灣廣場
大埔超級城
新達廣場
上水廣場
新都廣場
V city
寶怡商場
荃錦中心
新領域廣場
荃灣中心商場
life@KCC
joy@KCC
新葵興廣場
東港城
PopWalk 天晉匯
OceanPopWalk海天晉匯
將軍澳中心
東港城
形點YOHO MALL
交通廣場
元朗廣場
HomeSquare
錦薈坊
翠怡商場
美景商場
卓爾廣場
加州花園商場
東環商場
珀麗灣臨海廣場

係喎
呢個觀點好重要
要煲大佢

仲兜wo

光復荃灣

沙咀道好撚多大陸人呀屌

咁係唔係點許啲警犬闖入商場堵亂? 唔係就快啲追究

荃灣商場有冇地理優勢？

我覺得琴日保安係出賣港人

但高層唔係既（可能我天真）

但如果之後新紅基既地方唔會再放9都係可以原諒

無謂多一個敵人

死不悔改
香港人要你百倍奉還

唔係高層指示會有職員帶狗入場?

其實如果冇太古廣場，新鴻基肯割蓆已經好好。

不過就正因為太古廣場，我先知有商場保安係有能力同可以阻住黑警，我就知我應該去邊到消費

絕對有，荃灣幾乎每個商場都有天橋連住，見唔對路可以落返地面向各個出口逃生，同埋荃灣交通配套都幾好

新城市隔離個場都有保安擋狗

新鴻基，不如你解釋下先啦

我地係新鴻基未告鳩黑警之前，太古永遠是我們朋友

26 號 V Walk 開張，一定有新鴻基同KS 大粒野落去。

好多有中庭添
咪撚荃灣搞

我只可以講，太古未必係朋友，但支資一定係敵人

咪係，保安根本有能力阻到狗

你梗係天真啦
同你話林鄭唔知警方開鎗濫捕有乜分別？

點解釋啊？
同埋五毛你又點兜啊？解釋啦，而家比多你五毫子啊

Compare with Swire

推

明哂

高級客戶經理

協助商場內的人係指邊個

荃灣好散又多橋，好易變單拖
大家未練到可以自動組隊行既話
真係好危險
同埋好容易冇記者影到
所以荃灣都係唔好啦
同埋D街坊冇沙田咁高質
廢老極多, 唔好害自己友黎荃灣
沙田好在市民高質, 同新城市地勢好就有琴日既局面
唔好一朝得志
大家繼續比心機

佢講明沙田大會堂至出入口開放出入口予全部人任
即係包括警察
好明顯早有預謀

Source:

簡單D 你解釋到點解你個員工會帶住班防暴入黎咪得囉

該公司並無報警或要求警方入內，商場職員一直在場內遊走幫忙維持秩序，影片所見是警方自行決定入內後，在商場職員不知情的情況下跟隨在職員後方，故對被指協助引領警方進入商場感到無辜。

荃灣好就好在多路走
仲多過沙田，但路就窄好多同迫好多
要散會難散過沙田

英資同支資真係有分叫

舊年灣仔地盤挖到炸彈，公司都冇出email叫員工疏散。係睇新聞先有疏散咋喎。仲要員工自行疏散完，夜晚先有email叫你疏散。

一間咁既公司，做佢員工果個都唔信啦

隔離商場成件事 好幾多 根本就係新鴻基問題
一係告班差佬

直接開記招屌9警犬啦

Swire真係痴撚線

商人從來都係咁
但最少我地贏緊魚論

支持新鴻基追究警隊

以後唔敢行shk商場 琴晚我呀媽唔知沙田有遊行去左新城市買野 我擔心左成晚
咁大間公司 俾成班警察衝入黎打人都得
真係要交代

點可以清算新鴻基

今次唔撚搞鳩新鴻基都對唔住自己啦!!
同班狗咁撚FD
叫班狗幫襯你囉

新城市宣布追究警方：地位上升，成為香港人所愛戴的商場
純割蓆不解釋：地底泥，香港人不斷屌柒你地

做人做鬼自己揀

在商場職員不知情的情況下跟隨在職員後方

大佬，你而家個職員成個大帥咁wo
帶領成班警察wo

你解到畫點解有西裝職員帶成隊人入去我就信
否則客觀事實同資料都改變唔到新鴻基害鳩示威者而且影響商戶同顧客安全嘅睇法

幾隻字再加鳩up就想完？
你就想
有撚排你受呀新鴻基！

人唔笑狗都吠

唔只帶路果條片
遊行未開始果陣已經有人話有狗入哂新城市做野

地產商講野

作為擁有貴公司股票的股民，點解你地可以容許警方胡亂處理？再加上有影片指出是貴公司保安代表帶警方入場的，還是警方強行進入呢？那一方才是事實呢。若後者，請根據警察通例44-04的第一條處理，麻煩請係cs代表回覆。否則，作為股民見你地管理商場業務，可不顧商戶及市民的手法，感到相當驚訝！

有POST話差佬一開波已經係SHK CCTV室
有冇得證實

的確冇委任證點會係警察。普通市民黎

新大帥，你地兜唔到ga

屌你份內部聲明同fb公佈內容8成似
咁內乜撚嘢部

影到不得止
仲影到你有條西裝友向班差佬揮手指路呀

食撚屎啦

帶警察入黎個d 仆街炒左未

新鴻基出假acc?

抵制就好難成事
放下小強螞蟻就易D

必須清算新鴻基

已經有內部員工爆話幾日前高層同班黑警開撚曬會啦

新鴻基助攻呀！大家識做！班狗仔係唔可以阻人返屋企同埋入去拉人！

我投訴你

咁幾時告班黑警呀你老母

屌，都無出聲明屌班黑警，即係同謀喇

shk無拒絕防暴警察進入商場已經係死罪

7.28將軍澳遊行文宣 可否重點放喺反紅媒反tvb?

強烈要求個主題係反紅媒

5大訴求都可叫

但反紅媒尤其TVB好多人期待有主題遊行！

引兵入關

新鴻基有冇講大話唔重要 最重要係佢公開話冇指示警察入去執法 我地捉住呢點打好過啦 其實啫係警察成個行動都唔合法 義士比人捉左都未必告得入

喺商場入面打到咁都冇保安出面喎，呢條友喺度噏乜鳩？

當人傻

即係我哋示威可以用呢條路線係咪？

佢地求奇搵條友話報警都可以，而家暴警都到左尤如殺人放火金腰帶地步。

話唔定新鴻基都做尻啲警察放佢地入黎 再話佢地係闖入

英文版我覺得感動啲

啟勝管理服務有限公司既指引一向都係「盡量配合警方辦事」

好似係

佢梗係話無喇
所有響商場入面受傷 都應該告埋商場
想避法律責任呀?

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

早洩與陽痿

睇英文真係感受到咩叫動之以情

成班跟佢後面行
仲型過陶輝喎
不知情？

一定唔會係咁

點解唔係阻止狗隻入黎
商場可以比狗入架咩

即係警方擅闖自人地方啦！？？？
推到SHK俾個交代 警方擅闖 定 SHK與警方合謀

有冇員工可以reply返封email，forward呢條片俾all staff

佢告9克警,我就信你

有片~已玩完

投訴佢邀請警員進入並毆打商場顧客

太遲了 全世界都知你哋出賣香港人

新城市三樓
附近商場出口
百步梯入口
地下巴士站同電梯
港鐵沙田站出口

全部被大量防暴警察封鎖

如果有以上地點嘅防暴警察相可唔可以放上嚟
可以做文宣，警察根本想迫死市民

佢又無錯喎

協助商場內人仕

不過係協助差佬者

荃灣好多廢老、藍絲架

仲有一堆偽中產 支那人

一翻就我地就要開緊急會議

商場最大叫咩名？

成個美軍來了我帶路咁款 都可以扮無

無錯，隨時被圍，千其唔好去荃灣

原來係fd 嚟

要另外開post！

車站入口果邊係連城廣場
係咪#16管就唔知

佢地邊敢 因為真係報左嘛 出完conference警察話返佢地有報咪奶哂野

炒撚左帶隊條友未？

新城市根本就係幫兇，平時都賺開自由行錢，今次直接出賣港人！

大家可以向自由行宣傳新城市廣場放警察入內暴打無辜購物旅客，一啲都唔安全，以後都唔好再去新城市消費！

Shk 憎政府，真心係同路人
如果間商場係中資，你估連個Facebook post都會唔會有？ 如果檔嘢係中資，我諗佢仆出嚟爭住話自己有報警+愛國愛港呀

要做人定做狗睇佢自己造化

其實點會無上頭approval
平時d商場出事都唔敢第一時間報警怕影響形象
今次自己職員帶路會唔關商場事？

做完衰野又走去做牆頭草最憎依d公司

即係黑警濫權衝入去啦

商場內的人士=黑警

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

公眾就入得咁黑社會入黎打鬥都得啦

杯葛新鴻基旗下所有商場及酒店

push

PP太高檔 窮L消費唔起
但可樂一定大力支持

依家你唔告警 全香港人都入你數當你帶入去 商戶可以告你賠償生意損失 為咩呢

明白，即係警方冇經你地許可啦

食屎啦，影片影住個商場保安主任帶班黑警入商場，清場前仲要封鎖電梯，唔俾人走。

以後星期六日去新城市示威啦
一萬幾千人可以搞到佢逢六日都冇生意做

文宣組仲可以整傳單話係新城市引狗入場令到商戶被迫提早閂門
然後去新城市派
一係寄去各大公司既office

組隊問下郭老太點解囉

其實有無法律界人士可以幫手告到警務署？

咁大件事以為唔洗負責任？
你唔負責任 都要解釋返邊個要負下話

唔告姐係鬼

比人影到曬仲咁多野講

有無文宣圖？

商場會報警 清場 出一隊連既獅子狗PTU做

最低成本做法 炒左條片個幾個出樣既保安
不過無用

你都係員工

入沙田 出站一定要經過狗場 連城廣場就MTR

［拋磚引玉］攪 大 沙 田 商 場 連 儂 牆

張相係staff 擋住落巴士下面全部都係狗？
你地想落去俾人圍？

帶路同staff allow 係兩件事黎嫁wor
有無申見到係staff o係門口帶佢地入黎先？

我認同依件事係鬼鬼地
但一件事還一件事
我贊同既係shk無報警，同埋割左蓆

即係話佢地尋日走上四樓以上係非法進入私人地方啦?

shk一日唔讉責警犬擅闖商場 等於離棄支持你地咁多年嘅香港人！你搵幾多agency幫你係forum洗白都唔會有用 抵制唔會係一時三刻 你嘅business全部都有替代品

都唔L洗講啦 ！

MrKmtong
3 hours ago (edited)
溫馨提示🌷
朋黨刻意制造警民衝突！
再蓄意譲警察受傷。
作為卸責藉口。
故應暫停示威活動！
祈同學們廣傳。
郭信差泐🕉

移形換影🌈
中港殘官不面對解決問題！
先玩龜縮文字遊戲。
引起公憤！
看看前綫警員裝備！
行動部署徧離專業守則。
警察是被人出賣了。
示威者內有黑幫人士介入。
畜意引發宅男喪屍上身。
制造混亂場面給亞爺看。
意圖把錯推逃犯修例罪責；
可以從輕不再追究！
保持官位不丟。
所以建議暫停下來！
從新檢討部署❗😄😄😄

雙保任何務😄
制造喪屍暴民爭回民意！
在私可保官位！
在公則保未來議席。
手法可以無所不用其極！
示威者要速停下來❗💪😔😔😔

仲要寫明係
警員喺新城市廣場職員邀請下進入商場並毆打顧客